# Proyecto Prueba

Este Es mi primer Proyecto prueba en gitlab.

## Tecnoloagia

Node.js : Un entorno de ejecución en javascript, orientado a evento asíncronos.

Vue.js : Es un marco de JavaScript para construir interfaces de usuario. Se basa en HTML, CSS y JavaScript estándar y proporciona un modelo de programación declarativo y basado en componentes que lo ayuda a desarrollar interfaces de usuario de manera eficiente, ya sean simples o complejas.


## License

[MIT](https://gitlab.com/wilsonhuallpaepidata/proyectoprueba/-/blob/main/LICENSE)